有無直男ching試過玩69?

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

玩埋毒龍添阿

啱 d基佬其實都唔係基佬黎 只不過一個當屎眼係閪一個當被靚女玩緊毒龍鑽 玩插下啫唔算搞基嘅

原來你地玩鬥快j阿
咁樓豬你贏撚硬啦

呢樣無試過,互玩?

無玩過屎眼,一定唔算基

一時時,通常都係睇狀態,不過互J 真係會快過自己J好多